有幾多人讀嗰科做嗰行？

係呀，又係正負皮統計呀

我知大家入唔同嘅工作充滿太多嘅外在因素，冇咁多人有好好嘅前瞻，想認真計計大家對讀完嘅走向

學以致用，入翻嗰行或者學完用得翻

手停口停，揀左一份同讀唔同，其他因素而揀嘅，條件較優勝嘅